\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=20)
%20.1. 
&& Der*die Spieler*in, welche*r ein Time-Out anzeigt, muss ein "`T"' mit seinen Händen, oder mit einer Hand und der Scheibe bilden, und soll dem gegnerischen Team "`Time-out"' zurufen.
%20.2. 
%&& Jede Mannschaft kann zwei (2) Time-Outs pro Spielhälfte nehmen.
%20.2. 
&&  Nach dem Beginn eines Punktes und bevor beide Teams Bereitschaft signalisiert haben, darf ein*e Spieler*in beider Teams ein Time-Out anzeigen.
Das Time-Out verlängert die Zeit zwischen dem Beginn des Punktes und dem Anwurf um fünfundsiebzig (75) Sekunden.
%20.3.
&& Nach dem Anwurf darf nur ein*e Werfer*in in Scheibenbesitz ein Time-Out anzeigen.
Ein Time-Out beginnt, wenn das "`T"' angezeigt wird, und dauert fünfundsiebzig (75) Sekunden.
Nach solch einem Time-Out:
%20.3.1. 
&&& sind Auswechslungen nicht erlaubt, außer wegen einer Verletzung.
%20.3.2. 
&&& wird das Spiel am selben Ort des Pivots wieder aufgenommen.
%20.3.3.
&&& ändert sich der*die Werfer*in nicht.
%20.3.4. 
&&& müssen alle anderen Angreifer*innen eine stationäre Position an einem beliebigen Ort einnehmen.
%&&& können alle anderen Angreifer sich beliebig auf dem Spielfeld aufstellen.
%20.3.5. 
&&& müssen die verteidigenden Spieler*innen eine stationäre Position an einem beliebigen Ort einnehmen, sobald sich die angreifenden Spieler*innen Positionen ausgesucht haben.
%20.3.6. 
&&& \label{20.3.6} wird der Anzählstand bei maximal neun (9) fortgesetzt.
Wird allerdings der*die Marker*in getauscht, so wird der Anzählstand mit "Stalling one (1)" oder "Zähle eins (1) fortgesetzt.
%20.4. 
&& Versucht der*die Werfer*in, ein Time-Out zu nehmen, während das Spiel live ist und wenn sein Team kein Time-Out mehr zur Verfügung hat, wird das Spiel unterbrochen.
Der*die Marker*in muss zwei (2) Sekunden zum Anzählstand addieren, bei dem er*sie das Spiel fortgesetzt hätte, und setzt das Spiel mit einem Check fort.
Führt die Addition zu einem Anzählstand von zehn (10) oder höher, ist das ein "`stall-out"'-Turnover.
\end{easylist}
